由細到大覺得最好味既薯片

正呀

唔知po唔po到圖

一流,最鐘意係佢

好想食

完全係食到停唔到口

好撚貴

有隻藍色圓桶型膠樽
酸酸地唔記得咩味
正到仆街

太酸…
最近都珍珍，熱浪太貴

酸酸地，好開胃

買完返屋企就即刻食哂

青瓜味薯片

以前既品客原味，宜家轉左窄罐好難食

品客之前出過水牛城辣雞翼味，依家搵唔翻

依家好撚咸

絲打識食
次次返去都買幾包

至愛

試下卡樂B蕃茄味，冇咁酸之餘又唔會碎鬼哂

屌 呢隻蕃茄味薯片真心正

What else?

有冇人同我一樣見到張圖已經要吞口水。。。

我呑左精。。。

珍珍

我都好中意食呢款

熱浪

熱浪 咖哩味都好食

Lays原味

放係塊西度慢慢奶

Pizza味

呢罐真係世界級
一開始食就停唔到

agger

pizza味冇得輸

牛仔片

好多人話鹹 但我食開重口味既覺得好正

鹽醋味？

有冇同好

Lays 無得輸

一食就停唔到口

留名

唉，想俾正評點知變左留名

不過我都好鐘意食

最愛食呢隻味

好撚鹹但好好食

但好撚少

轉左紙桶唔同晒

以前極鐘意 大大下厭左

一定系珍珍

難食到仆街。
間唔中就有打手開post 推呢隻薯片出來。
就係果次有人話特價去百佳買撚左返黎，屌。難食。

我都想講係呢隻番茄味薯片！！

呢隻算薯片咩 算就係佢
唔算就熱浪

好正但衰在太少

仆街識食

冇咁熱氣

冇咁熱氣

原味空氣有咩好食

熱浪

識食 次次買呢隻薯片都留唔到多過一日

樓主果個牌子既辣味

我老豆有日臨訓前食哂一罐

一開好似比人食左幾十塊

Lays Thai sweet chilli

大個左覺得Red Rock Deli 最好食

好撚正
但係睇到都覺喉嚨痛

珍珍最好味

Lays大陸有售既所有味道

依家淡哂喇 食落完全唔夠味

識野
呢隻一開就食唔停
但近半年都未見過
係咪停左產

依家低質左 啲粉唔再係全部薯片都有

正

試過一口氣食左六罐
然後屙到仆街

好似冇咩人講 卡樂b燒烤味

香港係咪冇得買

我吞埋睪丸

個post 有味嘅

熱浪最正
再辣啲就好

好想食，雖然啱啱已經食左一罐

之前呀哥女朋友去旅行買左包青檸味薯片，好正，但唔記得左包裝係點

仲有得賣 前果輪先食完
食上癮

呢隻好易食損個口
但又好撚好食

熱浪
一諗起就流哂口水

巴打識食
入黎都係想講佢

呢隻好好食
貴左好多都要食

搵我？

冇野取代到熱浪

有隻係蜜糖bbq味，感覺冇咁咸

一定係熱浪

識食！

卡樂B蜜糖牛油味都好正

之後食過一次青瓜味，食落甜甜哋又涼涼哋，之後再搵唔返，見到大陸有但唔同味
係咪去咗平行世界？